大家今晚早啲訓，聽朝八點準時和你返工，希望可以見到你地

1108 和你返工2.0
所有路線0745集合 0800準時起步

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區

1. 上環E4

2. 銅鑼灣E（東西雙線）

·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）

·往太古坊：經英皇道，太古坊解散

3. 太古城（C出口）
經英皇道，皇仁書院解散

新界東
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

推

行動